## おぼえる君

### 機能
- ユーザーの勉強について、いつ復習すれば良いのかを通知で知らせてくれます。
- 忘却曲線に基づいて通知します。
- ユーザー自身で通知間隔を設定することもできます。
- 勉強すれば登録するだけで、簡単に記憶定着ができます。

### プラットフォーム
- iOS
- Android

### 使用技術
- React Native
- Expo

### このアプリについて
もっと勉強を楽にしませんか？
あなたの勉強を全力で支援したい
そんな思いを込めて「おぼえる君」を作りました。

このアプリは忘却曲線に基づいて勉強をサポートします


・シンプルであること
アプリの使い方はとても簡単です。
いつもの勉強をするとき、「おぼえる君」に登録するだけ

・快適であること
一日の始まりに教えてくれる、復習すること
学習計画が勝手に出来上がります。

・ポリシー
労力を最小限に抑えて、最大限の結果を引き出す


難しい操作は一切ありません。
誰でも簡単に使えて、あなたの勉強をサポートします。


・注意事項
アプリに入力したデータは、アプリをアンインストールすると削除されます。

